印裔「曼聯英雄」被捕

節錄

印裔「曼聯英雄」被捕

【本報訊】昨日被捕的53人中、包括曾參加九龍西初選的印度裔社工安德里（Jeffrey Andrews，圖），當時他打出「少數族裔都是港人」的口號，最終敗選。這位熱血曼聯球迷一直致力協助居港難民，上月更獲曼聯官方選為「七位曼聯英雄」之一，表揚他在港為難民所作的貢獻，當時他受訪提到「今日很艱難，但明日會有好的時光。香港人加油」。

相關新聞：政治素人登廣告拍片 被指策劃者

首名南亞社工 協助難民

現年35歲的安德里是第三代印度裔港人，會考得兩分，其後加入黑社會因搶劫被捕，在社工王惠芬及母親支持下改過自新，成為香港第一名南亞裔社工，更在2009年當選香港傑出青年。去年6月底，他舉行記招交代參與初選時自稱屬「溫和民主派」，主張非暴力抗爭，指自己身為社工明白犯法後果，故主張展開對話。當日獲工黨張超雄等撐場。

初選中他僅獲千票，得票為九龍西中最少，去年聖誕前，這位支持曼聯30年的紅魔老球迷，獲曼聯選出為全球七位對所在地區有貢獻的「曼聯英雄」，並由曼聯領隊蘇斯克查透過視像祝福。。。。。。。。。。。。

大家都睇住佢...

想知印度媒體點睇

唔反獌了

respect曼聯球迷

除左波台獌狗